好辛苦

真係好辛苦，晚晚喊，好唔開心，幾時先會開心返

叫番隻雞開心下

夜喇，收皮訓啦

訓到我都想訓

唔開心好正常既野黎

冇必要勉強自己開心

接受自己既心情

擁抱佢 盡情發洩

男人老狗自己一個夜晚咁樣 開始睇唔起自己

...on9

乜撚野男人老狗 我最撚憎就係刻板印象

所有性別都有權利唔開心

唔係男人就一定要硬食

所以你覺得睇心理醫生既人得男人？

咪撚on9

打埋個j早啲訓啦屌你

樓主因咩事唔開心 ？

樓主做咩咁唔開心呀？

岩呀
好同意所有性別都有權利唔開心

攬下